嗚嗚嗚嗚我唔要分手啊！！！！！！！

我這樣討厭
他完美如此
能共妳ho ho地相處
我有咩唔夠佢好
真係唔好比自己女朋友去玩ocamp
利申冇綠帽 移情別戀而已

明明應承過我中秋節同我屋企人一齊食飯 仲話見家長好怕羞 點解啊

入黎圍爐都好 冇人理

護眼post

Ocamp真係好可怕 我都散左

再見了我的寵愛

係我唔好 管唔住條女 管唔住佢個心

哎喲喲

哎乜

都話唔係

有時真係管唔住架

Ocamp

你是牛

On9小陣啦

放手啦呢d女養唔熟 唔通你可以成世管住佢咩